唔好爭啦 在座各位都係垃圾

屎嗰堆人一向都係社會垃圾 呃呃氹氹
做到香港個youtube市場好撚唔健康
所以有慕容出嚟屌出嚟針對係好事
但係唔代表慕容係啲咩好人

人黃只係基本入場卷 身為一個人嘅基本證明
但係黃都可以係人渣
brian黃唔黃你有小小腦都知佢呃9人錢
唔通佢黃你就要認同佢？
總之係人渣就應該反

都廢事提班電子雞同渣軍
係真心黃就似返個人
唔撚係靠呃靠批鬥

Between睇youtube好心裝返個adblock就唔洗睇廣告
Youtube都瀨共 係有心幫黃營就直接捐下錢

今時今日仲要睇廣告

裝adblock唔係唔好睇廣告咁解
係因為youtube唔會幫你過濾啲垃圾

但係你可以自己揀睇邊啲廣告
好似睇蘋果或者專登搵黃營賣嘅廣告

同意

正視問題

呢啲都係要杯葛嘅嘢 但連登仔永遠乜都PR 幾毛
明明用咁多時間睇youtube
都唔清楚資訊戰嘅重要？
大把人會盲撐呢班人
重新整頓成個youtube都好撚重要